---
layout: "comment"
hidden: true
title: "22926"
date: "2017-01-18T15:18:05"
uploadBy:
- "pk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
1. solte der hintere Achse nicht  auch Steuerbahr sein?
2. welche Reifen hast du benutst? Breidte und Durchmesser?
3. fÚr die Kotflügel soltest am besten stat der S-Riegel 4 der Abschlusriegel benutsen. Oder hast du die nicht soviel?

Gruß,
peter